見到私了唔敢出手既手足請唔好拍片影相！！唔該

請幫手打氣睇水！

唔好拍片影相

P牌都要推

同意，因為落雨，地下跣

兄弟爬山，打人等香討果班夠做。我地拍片得啦

我都覺唔該記者同埋人都唔好影

依樣真係要跟啲狗學下嘢

信我 如果唔敢打人嘅巴打 搶到電話記得掉落水（用水淋），無電話佢都有排煩